戴口罩唔止係反蒙面法，仲係大膽宣示你立場

代表我地係真Hong Konger，係手足
齋連登仔都有至少十分一人口掛，嗰到都七十萬人
日日出街見著周街手足，士氣都唔同啦
聽日同我全部戴口罩

唔止謝sir，連er er er sir都……